例如，在佛蒙特州的斯托，夏季徒步旅行和冬季滑雪带动了大部分旅游流量，但夏季旅游受到了冠状病毒的第一波冲击，佛蒙特州受欢迎的滑雪山可能会在今年冬天关闭。 选你的毒药|尼克·曼科尔-比特| 2020年9月3日|食客 
 新的研究表明，2018年的冬季冰量是5500年来的最低水平，而人为导致的气候变化与这一记录有关。 2018年，白令海冬季冰缩至5500年来的最低水平卡罗琳·格兰林，2020年9月3日科学新闻 
 他们不仅教学生气候变化，还教他们如何度过干旱或漫长的冬天。 学校教孩子如何在未来的恶劣气候中生存|Charu Kasturi | 2020年8月7日|Ozy 
 普里斯库是蒙大拿州立大学极地生态学的一名董事教授。40多年前，他在加州大学戴维斯分校(University of California, Davis)攻读微生物生态学博士学位后，第一次感受到了冬天。 他在南极洲的冰层下发现了“富饶的岛屿”史蒂夫·纳迪斯，2020年7月20日，量子杂志 
 构成地球极北的北极地区现在已经摆脱了漫长的冬夜。 让我们来了解一下北极|Sarah Zielinski | 2020年4月21日|学生科学新闻 
 《冬日仙境》中的一句台词让无数人停下了脚步。 最令人困惑的圣诞歌词解释(视频)|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽 
 毕竟，俄国人即将发动他们自己的冬季攻势。 希特勒的万福玛利亚|詹姆斯a沃伦| 2014年12月20日|每日野兽 
 但冬天已经死了，克莱普顿厌倦了生活在路上，国王不可靠的音乐会。 2014最佳专辑|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 不久前，一大批艺术家在这些领域耕耘——埃里克·克莱普顿、B.B.金、约翰尼·温特。 2014最佳专辑|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 随着中东严冬的迅速来临，叙利亚和伊拉克人民实际上最需要的是人道主义援助。 荷兰机车帮vs ISIS |Nadette De Visser, Christopher Dickey | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 她在德佩附近过夏天，他每天都听她演奏明年冬天要在柏林演出的节目。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 每个人似乎都对自己的分支的进展感到满意:温特是更快的工人。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 1897年至1898年的冬天，吉卜林和他的家人在他父亲的陪伴下，在南非度过。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 有一天，她听到一个人说:“如果发生干旱，在冬天结束之前，我们的库存就会被魔鬼掏空。” 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 他在特里普县有一块土地用来种植冬小麦，而在另一个县东部的土地则被租了出去。 homestead |Oscar Micheaux